城大獸醫有野想講

大家溫final要努力牙

牙你老母

獸醫final方面有唔識可以問我

獸醫收唔收走後門狗

No

走後門狗有病是咪應該睇獸醫

但我asso gdp爆4喎

睇腦科會好d

咁勁
都係唔收

獸醫Final考乜

狗既身體結構

asso爆4同dse考35分差唔多架喎

乜弱智有得醫架咩

可以食藥穩定情況 避免惡化

Dse考生們 如果考唔到吾城獸醫 都可以考慮下吾城會計 我有fd讀緊話好正

咁都有6個負皮 巧sad

淨係狗咋 咁簡單